Na výlet
V neděli jsme jeli do Petřín .
Jezdili jsme tramvají a autobusem . přejeli most a podjeli stromy . a potom jsme šeli do lanovky . lanovka vyjel na kopec . a potom jsme vyšeli na věž .
odpoledne jsme šli blizko narodního divadla . pře šli vltavu a přešli ulice .
A potom jsme jeli lodi ( šlapadlo ) . to je málý lodi , jsme mohli dohnat . byl moc zajimavý . večer jsme byli moc unavený jsme šli domu .
